金宵大廈 (異異) 大結局 不管明天 到明天要相送

大結局

happy new po

Dllm

收皮啦屌你老母

好

解決師個廣告有陪著你走

Big boss 林老師？

又播過

都係21

有冇劇透

點解林老師識變身架

kamen rider

睇預告林哥仔d動作好搞笑

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

岩岩翻睇第九集
發現打生樁個幕個細佬好似林老師細路版
同埋佢阿媽都似係同一個人

播未

就播

咁快回

心血來潮入黎睇睇

提到兩人在單元《金丁》裏的牀戲，陸永說︰「我們拍攝前也很擔心，商量如何借位，結果那場戲原來比教育電視更健康﹗好彩我老婆沒有看，她從來不看我的節目，反正我們在家已日見夜見。」譚凱琪回憶拍攝這場牀戲時連表情都要震，她說︰「我有問男友看不看，他有時會和我一齊研究，也會批評我的的演技，是有點尷尬。」

好撚on9 咁貴

仲要唔撚得意

開始未

監製葉鎮輝在接受《香港01》訪問時，就否認神秘阿婆是Coco：「阿婆嘅出現其實就等於黑貓、狐仙一樣，畀阿蕭重獲一個機會，可以做自己想做嘅嘢，救到Alex。阿蕭跌咗落海之後瀕死，佢就可以用阿蕭嘅意念控制旭輝嘅身體。人臨死意念係最強嘅，可以見返好多以前嘅嘢。而阿蕭好想去返60年代，所以佢覺得只要臨死就可以返去救到Coco同Alex。而個阿婆只係Nobody，係個天註定要你遇到一啲嘢，啟發你去做一啲嘢。」

「阿蕭想返去60年代救埋Coco，但奈何最終係唔得嘅，因為如果60年代Coco同旭輝唔死，就唔會有現代Alex同阿蕭嘅出現。所以有好多嘢唔係我哋強求，得到就係好，又或者我哋嘅能力係咪可以改變到所有嘢呢？就算我畀你呢個能力，你都改變唔到現實，改變唔到發生過嘅事。」照監製的說法來看，阿蕭並不能扭轉乾坤，Coco、旭輝、Alex、阿蕭的命運早有定局。

觀眾罷睇大台，口裏說不，身體卻很誠實，因為《金宵》再次Connect了。說到Connect，此劇內容倒是有很多新奇的Connection值得探討。

人和地的Connection。此劇的真正主角，並非陳山聰和李施嬅，而是大廈本身。單元一已點了題，金宵大廈不需要人保護，因有自我防衞機制，將惡賊驅趕殺絕。編審羅佩清接受訪問時也解釋了大廈有神秘力量，可理解為有生命力，也可視之為結界，會改變劇中人物的命運。這種設定在本地來說算新穎，但在外國影視劇集早有不少成功例子，如美劇《怪奇物語》中的「Upside down」、《天幕圍城》中被神秘透明圍罩封閉的城鎮，還有日本電影《冤魂物業：殘穢》中的凶宅，甚至伊藤潤二名著《漩渦》中人人被漩渦所迷的黑渦鎮。此劇創作時應參考了這些外國作品，再加入本地元素，自成一格。

時空的Connection。主線是陳山聰和李施嬅一段前世今生的姻緣，前世今生的設定在華語影視作品屢見不鮮，此劇卻玩出一個新玩法。現世的阿蕭夢見前世的Coco，所以才愛上了今世的Alex；更有趣的是，原來前世的Coco也夢見了未來的阿蕭，才對壞警察旭輝死心塌地。先夢見你，再愛上你，這種時空的交錯，頗有《你的名字》和《觸不到的戀人》的況味，更帶有莊周夢蝶的哲學意境。到底是莊子夢見了蝴蝶？還是蝴蝶夢見了莊子？何者為夢？何者為真？何者為因？何者為果？這設定不但增加懸疑感，引人追看，還別有一股詩意，令人回味。

主線和單元的Connection。此劇以一段宿世情緣為主線，配合不同的單元，主角和單元人物的互動也很有趣，如《嬰》中阿蕭因夢見了房牌，才注意了何太的單位帶出相關故事，而答案則在《異夢》中解開，原來是莎莎和芳芳的居所。這種關係有別於主角幫單元人物解厄，而是一種蝴蝶效應，一反傳統套路，令想像空間更廣闊。在效益上，主線負責奇幻，單元負責寫實，前者引觀眾長期追看，後者則節奏明快，令觀眾每兩集都有滿足感。

《金宵》取材也算老生常談，但說故事手法將材料重新Connect，正是成功之道。

情意如能互通 相分不必相送

開始啦

如果hana做cwa 個位就正

大結局

希望有續集

打

989898

話會開2啦

不推文先 費時俾人鬧

唔慌好睇

東張講左有

#1014USA #美國人權法 #人權法案集會
⚠️最新活動 ⚠️
倒數美國就香港人權民主法進行審議
香港人權民主法案集氣大會

日期:10月14日
時間:19:00
地點：遮打花園

#有不反對通知同美國議員睇場 你唔係唔去嘛？

幫手手動洗版洗連登fbig

活動任何更新會向Channel發放:

公海:

正啊

通常2都冇好野

屌奶星無得再睇靚寶啦

無啦啦有張紙幣都無懷疑

易玩過刺客信條

邊個黎
唔記得

coco

林哥仔咁樣撞暈

潛行凶間

就咁浸死左

naruto

分半

解決師

林哥仔

中槍中得咁假

靚寶

變狼人

好撚勁抽

Xmen

Naruto

中左都唔知咩事

狂八神

頭先射coco隻手就咁準

九尾化

港父人都敢殺

狼人

林哥仔個種勁

笑死

以為係後面唔知邊個射嘅

沉了

logan

嗌到走曬音咁

Inception

解佢老母

屌你火影咩

靚寶上身？

真係關生樁事

又爛尾

打生樁

真係打生樁

狐人

人柱力

有人估到 好叻叻豬

香港好多大厦都有打生樁

人柱力黎

之前話打生樁唔係一個女人咩

鳯南天成魔之路

狐仙救佢 換條命

真?
迷信真可怕

單棟唐樓

Kill bill

痢記嘅神秘力量

變左膠劇

我和疆屍有個約會

好膠

變左九尾

全香港學校以前都係亂葬崗

況天祐

打生樁

死迷信！

將臣

神秘力量 利記都有

屌個細路咁嗌法同馬壯有得揮

真係鳴門LU

火影忍者金宵傳

原來係守鶴

原來係一尾人柱力

嗌得好撚好笑

盧根

笑咗

請你務必將我當成一個威脅你生命既野獸

屌 依個中

呢個𡃁仔係咪十二傳說個童星嘅細佬？好似樣

道門咁薄都頂到佢

咁你又針對阿蕭

一定係，除非唔係。

唔訓得係我愛羅

其實佢已經變左不死人

我愛羅

火影我愛羅，一尾人柱力

結局先黎膠化

下集叫做
金宵大廈之狐人前傳

啲木板咁薄容乜易爆到出去

正版盧根應該爆開咗

都唔差啊

可以賣9個字廣告了

屌你老母

我用我既言論自由屌柒你。

Coco係唔係林老師細個時狂性大發誤殺？

真喎 明明之前咁神

估唔到結尾係mix火影

請善用不推文回覆

所以講呢啲仲係處?

金宵大廈我愛羅篇

係啦

仲睇電視 你地班仆街

小林：

林哥仔：

林老師：

其實一早估到，有伏筆

收規華係講呢d賣細路嚟打生基，今次金宵就佢細個比人打生基

cctvb 10套有9套都係咁

東東唔係會返黎咩

唔係點解咁憎阿蕭

保險細路

金宵2咪仲一定膠過呢個

返左啦 simone個篇

而家潘朵拉好似冇時間限制喎

邊到有。。。

講多啲啦

MIX埋降魔的
馬明VS講依D

我和殭屍有一幕好似

咪返過囉,係旅遊巴問佢老豆做乜唔生小朋友浮咗啲回憶

咁又至於爛尾
呢套不嬲係講金宵嘅牛鬼蛇神
係狐仙力量值高啫

tvb開拓六日劇集時段雖然失敗
但為咗呢個時段而拍嘅最後都留返兩套好作品

十二、金宵

死得光榮

東東同雅烏回來用雅烏法力KO林哥仔
但雅烏用盡法力，傳位俾東東做下一個雅烏

想睇劉江依家爆SEED，咁老唔知會點

大帥: 34 po/30集 = 1.13
金宵: 23 po/20集 = 1.15
爆多個po已經贏到

經常對天大叫

而家第21咋
打手計錯數

改變左未來了

咁就尤coco死左算？

篤左一個po

平行時空

咖喱豬扒嚟？

改左歷史

無左生炸雞脾

改變未來

蝴蝶效應嚟啦

改變左

變咗豬排飯

林子善生哂鬚

炸脾變咗豬扒飯
曼德拉

改變左未來？

變左另一個平行空間

多重現實

膠罐個look做乜

哎呀 影響緊歷史

好嘢變晒happy ending

真係玩平衡時空

蝴蝶效應
我估最後自殺

東東可能返埋黎

孟加拉效應

.

吹到

隻貓個到有咩問題

月光寶盒

蝴蝶效應

塊鏡有生炸雞脾海報喎

波耶...

會唔會最後無咗講呢d

林老師驚再幫會殺左佢啫

林老師仲有頭先既記憶

娘子，岀黎睇耶蘇

林老師好好人

林老師真係大毒撚

祖父悖論

隻貓到底有咩問題

變左EU

一個patcent

守護女神 睇住自己女神比mk搞

後半水準跌左好多

返去第一件事隊冧講呢啲

老燒真係當咗自己係旭輝

EU亂入

EU

無左部飲水機

奇幻變科幻

呢個位幾eu味

笑左

無需有萬次只需一次愛

太聰明 一槍打死佢

變左笑片

又落去水箱
啲住客真係多撚謝晒

又黎Eu超時任務

頂你講哂人d對白

EU咁

無限lopp

又eu

未必係食水水箱既

開始變膠劇

醒得滯雄哥覺得仲不安

直接現場殺佢咪大結局囉

一槍打死佢算啦

無需有萬次只需一次愛未懼流眼淚~~~

好掛住渠頭

黑超特警組

膠得來好笑

無限輪迴！

改變時空係咪即係alex會返黎

糞嘰笠！！！

求婚大作戰

Speedrun

好似打機咁玩過一次就禁實個對話加速制

瘋狂load save

拉

波耶波蘿密

Why not

why not

會有HAPPY VERSION

笑

痴心情長劍

林哥仔扯了

林哥仔,影張比你打飛機

好似王晶咁痴心情長劍

詩嬅覓腸

毒撚林

又要煲EU了

50年都未影過合照

返到去張相會變左？

掂手仔個下應該射咗

鹹水相咁醜點入去

扔雄哥落街咪得

點解我會block左你
你quote左金剛棒？

林哥仔一定扯哂

今集鏡頭又扮王家衛

死毒撚有得同女神合照，可以丁50年了

雄哥:???

林哥仔=連燈仔

我都想有人提我沙士入貨

沙士

叫人買樓

山聰：趕時間

買樓襯早買喇

EU超時任務，蝴蝶效應

未來會唔會變億萬富豪

鬼知咩沙士

手臂hi到波邊

教佢食人血饅頭

一陣個新時空林哥仔發達

仲係拎錢既

瘋狂回帶

仲執咩錢 救coco啦

提你都唔信啦

點解仲要攞錢？

買鋪位啦梗係

E班友死發哈同左

卡關

60年代當埋底褲借貴利
allin
成條街買曬彌敦道

今日變李嘉誠

用錢引開d 人

屌你老母

拉

mgs

變咗誠哥

Edge of tmr

買700

mvp

當你知73俾佢講中，沙士仲信唔信

再玩落去睇怕都冇乜意思 讀埋篇潮文完啦好嗎？

Tom cruise

仲帶林哥仔

Feel到結局唔好睇

尾個條友

一九年有條傻西叫林鄭嘅上台
係就快啲移民

you've created a time paradox

活埋左都爆得開
一個手扣仔可以鎖得住佢？

不斷ng咁

連對門都拖出黎

嘰哩咕嚕嘰哩咕嚕
好，睇完

林哥仔:我屌你老母呀

準到

屌 流彈

又係死晒

Wtf.....

咁都得

燒死人柱力

嘩屌
流彈

玩butterfly effect....

又要re

屌奶星燒死林哥仔

膠到

林哥仔：我屌

燒死左講呢D仲有冇人請佢做保安

粒子彈

林哥仔：屌你老母

咁遠都射得中

EU超時任務

仲難過中六合彩

燒鳩死林仔

啱到咁

又話知點過既

狼人似死

最後都係變狼人

命運自選台

要玩幾多次

著火添，仆街啦

笑死卡關

林哥仔都係要出黎

火魔法

未來點都改變唔到

編劇拎去打靶，點會咁都反彈到架

開始膠

命定悖論

點都改變唔到個結局

林老師88

做咩唔開槍？

突然變膠

無限月讀

仆街啦一陣冇林哥仔救現實嘅佢

林哥仔冇埋,成個歷史冇哂

冇意識先變到身

人柱力來了

嚇死佢😵

點改變 都影響唔到死嘅宿命

ON9仔，有曬攻略仲猶豫咩？ 唔係你死就我亡，ON9。

林哥仔今次變富豪啦應該

燒死林哥仔
又要波....

膠味濃

又係玩eu爛尾

唔會變返林子善打機情節掛

又玩無限復活

唔止
成件事無咗
無咗大業主
無咗劏房
無咗住客
無咗保安蕭

應該就夠鐘

Edge of tomorrow

其實去第二個碼頭咪得囉

點做林哥仔都會暈

世界線收束

D風格咁唔撚統一
屌你老味最後一集變笑片都有

係咪無論陳山葱點做，始終都改變唔到林哥仔變狼人再錯手殺死佢地

編輯一定係機迷...
前幾集bio7, bio6, 零紅碟, 我自己覺得隻狼都有

一個鐘定兩個鐘？

最後都係爆狼人mode wor

王浩信 X 台慶劇
=
年度爛片

阻膠

有預感最後所有case D人物會出曬黎

最後一集變咗誇世代

影響非常大

你當係金宵大廈保佑啦

千祈唔好爛尾呀呀呀

意淫

冇廣告到要連續播幾個solutioner既廣告?

唔算爛啦
想整返個GOOD END俾你姐

唔知最尾篇成點

靠副黑超呃個視帝返黎

訊號王打手美斯vs狙擊手屈dee

啱啱開始幾好睇
後面變膠劇

仲有兩節 唔使太擔心

雖然都爛爛地就快透

去第2個碼頭試吓啦

燒死左講依d就冇人請阿蕭 =阿蕭唔會知過去既野=阿蕭唔會回到過去=冇人燒死講依d
無限loop

嘩屌

情願淒美結局好過EU多次

林哥仔注定果晚變人狼

計好曬時間，開3槍就 End Game，又要型，點知無雙夠鐘。

好想同kelly啪

有哂攻略都搞到咁 垃圾

但歷史同豬扒飯有乜關係

小馬

估open end完

會唔會話呢個都執迷唻
而家似超時空男神結局喎

兄弟

都係改變唔到命運

真人有無啪到

去到重要關頭 唔彼佢救

總之COCO佢地一定會死

最後佢地都係一齊唔到，但亦都因為改變咗歷史而令何太同埋東東個啲返晒黎，最後決定成全人地，唔再試改變歷史

都好撚好笑嘅

證明改變咗歷史

變咗黃曉明咁囉
套套都要狂chok扮霸道總裁

佢冇攻略 只係卡到熟

佢唔敢殺人喎似

今年個勢似會還畀馬明

毒撚慘死

同埋次次浸分半鐘都係嗰個位要醒
阿蕭個攻略計漏咗

屌你家陣同大鬧廣昌隆最後結局係變左林家棟攞枝AK47射死豹哥有咩分別

又要re 搵位等佢走唔得咩

似係coco唔死旭輝死 淨返阿蕭返現代煲老藕

不過雄哥係要死架喎！！！

林哥仔狼人黎 點會死

阿蕭去金宵其實關膠罐事多啲喎，冇講呢啲都應該有第二個法團主席

又係講呢d

屌 死左

講呢D

你唔落手，咪又係要Call狼人出黎。

鳩估最後coco冇死，但失左憶，有一日兩人相遇，山聰同coco婆刷身已過完

命運石之門

九尾

喵

有埋咒印點夠你鬥

又變返狼人

對眼整得幾靚

嘩

又幾撚型

一下r背都死

思裂

蜥蜴人眼

咁快

Xman

蜥蜴仔

林哥仔唔爆衫既

又黎

仲拎袋錢跑

林哥仔呢個造形成熟左至少十年

大愛L，全部整暈唔殺，最後俾狼人 Team kill。

砍掉重練啦

sound effect幾好

你的名字?

黎返Q咪放過你

時空理論有好多
有d話回到過去係永遠唔會去返同一個平行時空

好悶

dllmch

比d catnip 佢啦

結局變膠

好似打機果集卡關咁

屌 殺個女人殺幾耐呀

然後陳山聰就死咗係天台水箱
終於解開藍可兒案

林哥仔：我最憎就係呢首歌

我地係咪邊到見過？

屌

開槍咪無事囉 唔明

冇字幕聽唔到cwa up mud

發埋光

可能最後林哥仔同左coco
旭輝應該會死 因為佢無叫林老師拉佢上去

金剛經

快d扔佢落海

唔比佢跟去碼頭咪得

毒撚真恐怖

最後山聰浸死左就好笑

山聰會殺林老師？

將神

玩完月光寶盒未 好膠

結局改左？

但佢係阿蕭唔係旭暉所以開唔到槍

都係死係船到

有無咁on9
條友唔係走佬係走去打怪送死

所以得呀蕭死左

狗被割頸

定係架船裏面死左

佢想落手但落唔到
佢無諗過狼人仲會出來

射極都唔會中係咩玩法

起唔到身了

所以COCO做左垃圾婆

都係死

咁黑

阿蕭如願 救了cwa

其實唔膠喎

tvb神預告

致敬

睇到眼濕濕😭😭😭

屌 咪撚回憶啦

即係其實Alex點都救唔返

點都有人話膠

死咗起唔返身 死咗係水箱 變藍可兒?

同是過路同造個夢 本應是一對

林哥仔會唔會瞓醒畀人拉咗

CWA視后PLEASE

因為真係膠

就係救左佢

邊忽膠

應該呢個時空先係接返最初嘅故事

講呢啲做咗業主
Coco變阿婆

同問

話膠係因為你無睇過EU

山蔥點都要死

一命換一命

Coco冇死，alex就唔會出現

咪推呢種無聊討論

唔洗理
復4都係玩回到過去啦

差過單元劇情唔少

阿蕭死左咪救到佢

之後到coco又玩回到未來

今宵多珍重多啲定越難越愛多啲

所以最後coco變阿婆

可以屌到呀婆甩牙了

之前東張到又話呢PART喊到仆街
眼淚呢???

COCO 冇死 Alex 唔會出現
但救左COCO

wt is eu

救返係coco啫 Alex要等coco死先有
即係阿蕭未來變左阿伯先有返alex

變番tvb劇 好悶 無睇頭

唔中意咪入黎

咁多錢去瞓一晚酒店先

最後都係要死

死開啦

監制話唔係喎

屌奶星原本應該係馬明拎

Alex係coco既夢黎架咋 好似係

點穿都改變唔到過去
因為歷史有修正力

又死

真愛

中流彈

滴眼淚

始終都要一齊死

都話救返ALEX架啦

躝啦

都係死了

就係EU都膠
人地神的禮物十四天只係回一次帶
EU回N次

eu 好睇好多

不推文回覆

無限輪迴

同EU一樣

救唔返 始終都

月光寶盒啦

原來又係一齊香

本身個時空係有Alex 因為原本coco有死

tvb屌你老母

最後一定你的名字結局

渣車去第度啦

結局就好多廢話，始終tvb

會唔會coco有錢去咗外國
然後n年後搭alex班機返香港
結果攬炒

山忽個樣好搞笑

咁隻黑貓係用黎做咩

諗起呢段歌詞

已經係我既一生一世

當明天有雙傻

係度播回憶同火影一撚樣

Eu最尾cut左獨白其實幾好

都係救唔到coco wor

呢幕如果要ng都唔知點算 都好難拍返隻feel出嚟

今次可以傾多幾句

cwa

李詩韻pink lin

洗腦程度已經遠遠超越左越難越愛

d 錢益咗船家，之後佢變有錢佬

林哥仔果part好膠

個timer係出面既

硬c

係囉

比鬼睇

之後做左SASA集團

應該都唔係bbq結局

靚寶上左林哥仔身？

你再笑一陣出多次

佢咁樣自殺法一個timer就叫得醒

未懼留眼淚我用咗2日重睇咗，真係未有劇取替到

damn true

如果無林哥仔變膠就好啦

一開波殺左雄哥咪得

船家或成最大贏家

大眼啲戲好廢下

DLLM ，最後無答案，留返下一個 Season。

下個 Season 睇死係爛野。

永遠唔識急流勇退，見好就收，識收就會係傳奇。

個timer明明瞓底架喎

我好中意EU

睇多次啦

ALEX唔記得佢

愛回家都玩

Eu 穿越時空係主線黎架wo

無懼世事變改 還是越難越愛

又要煲返

佢預林哥仔救佢咋下話

轉馬頭走都我啦

但唔通dum落水咩

隔世追兇

同日漫一撚樣

點解次次都係咁

TBB近排D劇本

係腦度

致命復活，溏心3，兄弟

依家個問題係風格唔統一

不過應該都無用wor 仲改得勁啲個歷史

咪臭係
明明咁好睇又畀人話膠

做左9個字乜都無改變過

我愛硬屎首歌

唸起隔世情

我好鐘意千雪BB

可惜比條肥仔晚晚8枝8枝半

抄不能說的秘密

救返ALEX

咪喺，次次都想添食，有邊套你係覺得真係好
使徒行者當年夠多人講，第二集咪又係俾人鬧

話係金宵既守護神 但係咩都冇做過

但tvb唔care傳唔傳記 佢地寧願拍多齣

突破盲腸

返過去可以改變未來，又同林哥仔沙士要買樓，咁點解唔叫林哥仔阻止alex上班死亡航班定係樓重個女人

雙槍雄，係洪興標哥叫我嚟殺 你嘅！

cctvb 10套續集9套衰
睇死降魔的奶硬野

覺得十二傳說係TVB入面結局算好的

屌 係喎

佢每個單元係唔通編劇
然後合埋一齊合得唔好就會咁

不要再說了.JPG

死遲咗

block左

抄人

咪開左月讀放料俾阿蕭

TVB打手死開

接收range 好低

原來我記住你便忘記我自己

平行時空 新聞台手足打緊狗 你地睇tvb

Tvb話會開金宵2,所以好大機會係open end

燒鋼琴未

100分添啦

請你走

今集係一集內都唔統一

咪生炸雞脾獎左豬排囉

最後平行時空，全部出返哂黎

變左

其實點解唔直接係金宵打暈林哥仔之後兩個係樓上訓教

佢諗住Coco救得返。

海馬啦，賣咁多廣告

用神秘力救咗利記好多鋪，唔好當靚寶流既，利迷快D買貓糧多謝佢。

金宵2係出咗街反應好先話拍

即係點都改唔到，唔會 good end 了

呢套應該唔預爆紅 拎黎當倉底貨播就知 應該一早唔預添食
唔似放結局落下個season

好睇咩？利申,未睇過

屌奶星啦
話EU膠嘅人肯定無愛

吓 唔好啦掛

人地相識在起跑線

唔好呀大佬...

降魔的2拍果陣好騎呢
搵左好多愛回家入去客串唔知想搞乜
我自己就唔期望了

OMG

到底點解靚寶有50歲咁長命

都話架啦

改左喇！！！！！

alex revive

我究竟睇緊個咩結局

金城武

alex真係返黎但阿蕭死咗

自己仲要睇多次點死

Alex無上到個班機

屌 降落左沙漠

搵返班機
BBQ

alex係到 阿蕭唔存在

力屎改寫咗

改變咗未來，Alex

唔係個架

使徒死晒d人局住玩前傳
班底唔同晒實屌架

Alex出現返

個男朋友一定係做警犬

無晒所有記憶

佢冇上班機喎直情

真係咁老套,出返曬所有人物

盲撚左

睇下拍果個識唔識拍姐 靚佬湯個套都拍得好好睇

無咗金宵?

alex個空姐look真係j到出血

。。。d人出返曬黎

無左金宵大下成棟！

盲左

Reset晒

江華變左盲人

全部人岀番黎

見番哂d人

cwa空姐look淫撚到

正 紅左

點解盲咗嘅

救咗猁即係整衰香港
快啲捉靚寶去煲湯

好高果個女記者咩名

見唔到嘢咪唔會扮靚

全部變晒成功人士

happy ending

因為阿蕭唔係度咁咪唔洗改第二班機囉

個未婚夫係咪雄哥個卒仔嚟

未來已改變

平行時空結局
好似天與地

Butterfly effect

個個都出番

以為未婚夫係山聰

盲左咪睇唔到自己有冇老

強行全員happy ending

康華睇唔到野但化到妝

改左啦

睇黎大團完結局

Where is 東東？

東東

純粹想講改變左姐

林老師發左達了

唔叫靚寶分享神秘力俾你

轉咗渣巴士

第二集可以拍改左概野

呢度毛管戙左

高手囉

東東冇死
重唔係BBQ

c wa空姐look真係好靚勁襯佢

渣巴士溝到高海寧

最好睇高寧呢part，因為有遺憾

+1

呢個片段唔會再有，都無得送機

wtf

問老豆有沒飛站

何太

東子

係隻狗

係咪你的名字結局

勇仔都係冇仔

變咗養狗

顛婆推住隻狗

係

我愛賢妻版希洛

有阿姐呀 屈dee

結局幾正

又係做揸車佬

隻奶跌出黎

老公幫

海馬代言都係汪阿蛆,改變唔到歷史

整電話換咗人

Alex住到喺中環

娃娃U

佳爺呢

娃娃

都好丫

超時空結局

佳爺做保安

啲角色調轉哂

唯一不變係海馬

性商店

佢係我老豆

林老師1973沽期，2003再掃淘大100個單位成為首富

拆散左？

屌 笑死

佳爺做左保安

晴晴

俾阿差謀咗間舖

阿蕭點樣

睛睛

又預言

全員happy ending

又reset劇情做尾

好撚正

屌奶星變咗做佳爺

你的名字

sm

似做警犬

拆散咗件咖喱娃娃

超級happy ending

咁自己旭輝會唔存在

會唔會山忽變左林老師

呢pair仲一齊

李詩韻好靚

頂,我睇緊steins gate？

爛尾

呢個ending表面happy 但我覺得好淒涼

阿蕭呢

幾個鏡頭，間小食店都包裝過曬，好用心。

Dali大師？

咩海馬？

simone

佳爺唔愛是非精了

成日睇左施蒙尼

Siri

bad end

兩個都照死 咁都變咁多

kelly:你都係我既

鄧佩儀對腳正撚到

Gloria愈嚟愈正
啱啱入行覺得佢好樣衰

喊左

屌見到阿必被鎖住諗起鴨王

張曦雯

植入式廣告

渣下先

Where is 靚寶？

陸永無得仆野

Zoie bb

阿姐

哂冷好正

zoe

好撚靚女

EU果邊 Sad，話唔定呢邊係 Good。

第一次睇就大結局 。點解咁似EU 超時任務

姐係結局改變左少少就救左alex？

鄧佩儀淫撚到

Ending 99.9%係見阿蕭，alex用阿蕭句我好似係夢入面見過你作開場白

我get到了

死埋阿蕭
結論阿蕭死先救全世界

大廈就係靚寶？

小魚呢

cwa靚過天嬌

邊個先

係都幾好

金丁係咪生咗性病

變左 R丁

CWA ZOE

金丁

超時空男神結局

阿蕭去咗吔蕉？

陸永

周圍呃蝦條？

會撞返個樣似阿蕭嘅人？

係救左alex結局先變

改埋

李詩韻試金丁

賣廣告前係咪阿蕭落左水箱？之後醒唔醒到

之前19集白做

Zoe 壓住6永

好慘 得返自己一個

未講...

入面有精液

點解得蛙冇左條女

推個阿蕭但又係陌生人黎
唔好批中

Ending好高質

唔係呀

東邪西毒

痴線

冇遇到阿蕭咪唔會死

搞乜

飛機師

機長

屌奶星林哥仔

林哥仔呢屌

機師

2個林哥仔

金丁牌鹿茸大補酒

做咗機師

屌你禮服幪面俠咩 抱住貓企喺天台

Sam哥？

屌做咗機長

做左機長

真係你的名字

依家仲睇cctvb係咩心態

做機師

衝上雲宵?

點解阿蕭冇死

抄你的名仔

屌做咗機師

係宵死左 所以結局唔同左

保安變機師

變咗天與地

又Loop

結局好sad

原本結局係點？

機師 屌空姐

渣飛機

成功人士 好感動

之前結局太好

差咁撚遠

爛尾

完

變左captain 蕭

變左cool 魔？衝上金霄4？

你好熟口面

Sad

咁靚寶真實身分？？

推

又回憶

抄到咁

呢個相遇

金宵大廈2-衝上雲宵

即係保安食唔到空姐
機師先食到?

結局就係呀蕭變咗講句香港人加油被辭職既機長

送俾班潘朵拉

即係靚寶都係林哥仔

變咗captain蕭

真係你的名字...

夾硬黎既個結局

你的名字是？

李c wa做到視后啦掛

time travel 劇情就係show 返比你睇 be4 同after

白乜做

唔識睇劇就過主

可能死能咗

咁林哥仔搞咩？

屌 好撚似

Alex:我地係咪見過？
阿蕭：臭雞，年中唔少空姐都咁溝我

都算happy ending

咁究竟靚寶係咩

依個唔知點解

貼地

今晚第一次睇 點解咁撚似你的名字

我推斷
清醒既林哥仔 狐妖就會變左實體=靚寶